明天起連登將會很熱鬧

明天小學雞放假連登一定好熱鬧，好多膠派

咁快放？

你又知佢地聽日開始放

幼稚園 小學停課呀樓上咁多位

放假無野做，梗係派膠啦

XDDDDDDDDDDD

小息上連登

禾地幼得放假牙 你地幼毛牙